「冇事黑警，有事警察」

兩點反駁：

1. 警察有香港唯一合法武力，以及極極少組織至有既執法權。如市民有上述兩者是但一樣權力，市民就唔會傻到企係度挨打等警察救，亦唔會要求警察介入。

2. 所有人都有納稅比警察出糧，但佢現在只保護「支持政府」人士 ，咁唔支持既係咪可以交少d稅？

你比番支槍我 我地自己保障市民安全

無出糧架？

推一推，等多d巴絲見到

搞清楚唔係冇事就黑警
係佢地濫權用過份暴力打人先叫佢地黑警

叫佢地黑警 同叫佢地幫手救人都係出於希望警察係保護市民 兩者並無矛盾